一人一個住屯門的好處

Un緊巴士返屋企
請出招

我先 遠離塵俗

空氣清新

騎術了得

去公路轉車站沿途境色優美

有得練游水
得閒成日游去機場

打風可以第一批同事收工

老細俾既話

區內交通方便

練習普通話

打工早放, 但比平時再遲一個鐘先返到屋企

搭車去市區可以乘機練下腳骨力

民風淳樸

區內有三間戲院

好適合毒撚住既區

有小曼谷食

叫雞好方便

屯門不屬於香港

多動物

元朗先係

爭咩呀 47年你咪又係中國

騎牛牛

有牛騎🐃

碼頭好舒服

一國兩制不變形不走樣，港島世界中心地位一百年不動搖。

公園雞味濃

晚晚返屋企
都感受到鄰居間既問候

有得改牛

有得好近去沙灘 散步跑步bbq

無好野食被逼減肥

騎牛牛做交通工具

無

有史迪仔

有臭河

龍門居好多嘢食

食飯唔洗諗 (無啖好食)

次等平民

可以騎牛出街

出街冇市區咁逼咁多人

本末倒置左

A 有牛騎
B 有得坐亡命
c 緞線膀胱容量

唔怕暈車船機浪

夠多變態佬同咸濕佬

何解

空氣稍好

不了 冬天offshore 空氣全港最差

有幾座山行

屌閪方便 區內搞掂

冬天凍2-3度
夏天熱2-3度

慳錢 細撚到唔會出屯市

珠江吹d廢氣落黎食到應一應
十八區空氣污染指數最撚高

有隻好好廳情嘅牛牛

夠靜 社區節奏慢

搭車出市區/市區返屯門一定訓得著

屯門碼頭夜晚夠舒服
龍門居良景有兩大宵夜集中地
友愛兆禧(其他地方都有不一一細說)大排檔
一般體育之外碌齡唱K睇戲騎馬獨木舟高爾夫越野單車都有得玩
大路購物有市中心七個商場，平民野有置樂三寶慢慢尋寶
日落龍鼓灘景色又一絕，青山過下白泥又得
海灘bbq場多不勝數
區內又比較少南亞 古惑仔又近乎絕種

我是咪認真咗

可以係巴士補眠

世外桃園 咩都有
係岀省要捱段長車程同要轉車

有輕鐵

有得騎牛牛返工
嗚呀好鬼正
利伸返天水圍

吽吽吽吽吽

肯定??

去巴黎、紐約、倫敦唔洗坐十幾個鐘飛機

訓練耐性

數漏咗個米蘭呀巴打

交通
- 屯公 汀九 三號幹線 西隧 景靚全程高速唔係日日塞（相對紅隧），訓覺一流
- 大量村巴極速接駁港九新界
- 極速到深圳灣（都唔知係咪好事 )
- 將可極速到機場

玩
- 蝴蝶灣 咖啡灣 青山灣 燒烤玩水冇煩惱
- 方便到龍鼓灘睇日落
- 三尖之一：青山
- 街上癡線佬密度全港之冠
- 戲院眾多

咩都可以係屯門搞掂 唔洗出去咁滯

絕種就難d 但係相比起元朗/深水既數量就真係小
天水圍就淪陷左 唔知幾時到屯門

買藥好方便